出讓balenciaga speed trainer鞋

全新未著過
有單有鞋盒有鞋袋
US8

200收

$201收

幾錢又唔講？

5700?

570 ?

個個大陸妹都有對 買咗都唔想著

203

行貨先4900
你賣5700

毅進星 $100

仲要貴800蚊

當人傻仔？

周街都假野，着出去冇意思，留返自己打飛機啦

如果有你d臭腳味就可以考慮

5500

柒到

十萬即買，但你搭飛機運過嚟比我先

5700

英國買350鎊 5700

傻閪搵水魚死撚開啦
仲要5700
食左忽得啊？忽上腦